(狂賀華為用家) 【華為「死機」】大批港用家無法開機 疑更新檔出問題

被美國下行政命令封殺的中國通訊巨企華為，疑手機有系統更新檔出現問題，導致大批本港用家的手機，相信在更新過後無法正常啟動「死機」，今早大批華為用家，湧上華為位於旺角的客戶服務中心了解情況，部份用家更不滿手機無法使用而鼓譟。現場所見，死機問題並不局限於特定型號的華為手機，不同型號的新舊款華為手機都遇上同樣問題。《蘋果》正向華為了解情況。
讀者羅小姐表示，使用華為Mate 9手機，今早起身使用手機時，發現手機無法啟動登入，只一直停留在系統恢復模式的畫面，於是帶着手機去到華為在旺角的客戶服務中心，但職員了解狀況後，亦無法解釋手機故障的原因，只表示其中一個救機方法，就是幫她將手機重設，但手機內的所有資料將會被刪除，令羅小姐甚感不滿及無奈。
《蘋果》今早去到華為的客戶服務中心，發現中心內外已擠滿約30名用家，當中大部份人所遇到的情況跟羅小姐一樣，人潮直至中午仍未見有減退迹象，陸續有用家到場了解死機情況，其間有輪候者不滿鼓譟。
Mate 9用家劉先生稱，今早打開手機時，「彈咗個系統更新，唔知update啲咩音樂程式，更新後就彈去恢復模式畫面，熄都熄唔到」。
Mate 10用家李先生表示，昨晚仍能正常使用手機，但今早6時起床開機時，發現「畫面停咗喺度，開唔到機」，於是到華為客戶服務中心，但中心職員向他表示要立即救機的話，只能重設系統「鏟晒佢」。李先生接受重設手機，等候1小時後，取回的手機已可正常運作，但之前儲存在手機的所有資料，全部被刪除。
Mate 10 pro用家黃小姐稱，凌晨2時手機仍然正常，但到凌晨4時許看手機時，便發現手機停在系統恢復模式的畫面，估計是手機自動更新時出現問題，客戶服務中心職員未能交代故障原因。
黃說：「佢哋未答到任何嘢，佢哋都好亂，可能未收到指引。」職員向黃小姐提議重設手機系統，但由於手機內有黃小姐已離世媽媽的珍貴短片及相片，黃小姐希望救回資料，所以只能「擺低部機」，交客戶服務中心處理，但據悉需時數日。

沒事兒 沒事兒

支那人仲唔快啲出黎死撐

有無其他link?
小弟無毒果Ac

每一次更新
再鏟晒d資料再裝

佢地部機開唔到點上連登

比機會你裝個好懞落去呀

使唔使幫伯母搵埋山地?

自煮燃發

係咪裝左homo

唔係改咗名叫乜鳩嘢ark咩

每日更新一次，reset一次

玩死你班愛中國人士

上北京攞返D備份咪得囉

屌

可以轉型做wannacry
俾錢先攞得返啲資料
又贏

歐洲名注冊做ark

脫離Google，強制update華為自主研發OS

我的华为无事
_-由iPhone 客戶端送出-

裝咩話，裝個懞撚落去啊

爱国请用华为

咁就反左艇

天下手機誰最美？大家都說是華為

GG

但由於手機內有黃小姐已離世媽媽的珍貴短片及相片，黃小姐希望救回資料

唔笑佢用華為 呢d野都唔back up下真係用家弱智

原來開後門咁既原因
多謝国家

五毛表示肯定係美國搞到hang機

唔係點會揀華為手機？明明iphone iCloud極之方便

愛國啊

全球最大型單向雲端服務

有利益先好愛國，買華為嗰班叫真心膠

行得正企得正怕咩reset

買華為已經戇鳩

又會淨係得香港用家出事嘅?
大陸9成9又封鎖消息廢事柒出國際

淨係港豬特別版有事

台灣都冇野

又贏

用華為垃圾機預左啦

為update新系統做準備
華為又贏

你們還有党

全大陸都係愛國，用華為
D機死晒，點發出消息

咁既programming同qa實力仲想學人出OS

我真係恭喜你呀華為

珍貴相就一定要有backup

呢個係常識

佢老母生個咁ON既女都真係報應嚟

支那狗一直吹緊好先進科技

自己死先美國就殺佢唔到,又贏

公司有個廢老 壞左手機 想換新機
死都唔信俾人封殺 話點會用唔到
前兩日出左部華為
我笑而不語
廢老真係抵撚死 係唔聽人講

影到嫦娥你都要比我開到機先得

連電子相架都做唔到

笑撚死

佢今日有冇賴嘢?

用得華為就無常識㗎啦

shit我估錯左
五毛@師奶王國話根本冇咁嘅事，係毒果製造恐慌

愛國要付出代價

成班口講者
邊有傻閪真係買

回血
一年晶片庫存 就係藏係民間

存檔死清光喇

所以用華為， 有官方backup

更新前先備份是常識

未過七日有冇得退貨

放心啦黃小姐，国家已經幫你backup 左

一定係美國政府搞出黎